uber法律問題

如果Uber account 唔係自己個名，收錢戶口唔係自己（當我老豆），但揸車係我，咁我係咪冇載客取酬？

竟然喺連登問
連登果然卧虎藏龍

更加揭示UBER無保險呢個嚴重問題

架車係我，又唔係好收錢，保險應該有效

唔係我收錢